屌佢老母，加士居道條撚屌橋係咪唔諗住整？

燉到屎眼都裂開呀

1823

凹

去紅磡方向好似衝緊減速壆咁

好似玩過山車咁

海洋公園關左
玩住呢個先

終於有人開post屌呢條橋

點都唔夠將軍澳隧道dun
下次行到以為爆左呔

上次*

加居橋向東九方向誇好多
行三四十都櫈到仆街

CLS 天橋

唔係會改建咩?
會拆埋油麻地停車場

夠路夠龍翔道chok

之前好似零晨有封過一晚整?

問過農場道未

巴士佬點屌辛苦到

似係

24小時都咁多車，夜晚鋪完即開，無得攪

次次行都唔敢打太快, 好似行一陣就跌一級咁

生撚硬痔瘡

黃泥涌峽天橋
直頭可以玩車震

老龍日常用家表示：少年你太年輕了

香港d巴士公司好早已經用緊呢款氣墊司機座椅
所以龍翔道只會凳到d乘客屎忽痛

我怕咗條橋，我寧願行遠啲行尖東落去我想避震長命啲